女權：啤牌K大過Q係歧視女性 迫害女性

你話 OK 就 OK 啦

自古以來k大過q 不容許別人說三道四

但一條女可以收幾隻兵
QKKKK
惡晒

一王四后
QQQQK